陳雲風火輪！！講中晒！

得番d恐懼撚仲覺得d措施係為防疫

果d人真係有精神病

好似由頭到尾得都係得你哋笑人恐懼撚